點解女朋友要成日氹

少少野又要氹 大件事就不在話下啦

有時我都唔知佢嬲乜 又要估估吓

次次feel 到佢有野 就好似以前返學 突擊測驗咁樣

好辛苦

問佢做咩嬲 佢又會話：「唔係吓吓要我講呀？」

咁我都唔知你嬲乜 點氹喎

究竟點先氹得掂

痴撚線女朋友
識讀心咩

哈 又一pair準備分手 開心～

女人就係咁痴撚線
男人爽爽快快好多

建議樓豬轉gay

d 女人就係麻閪煩

同你一樣
成日都無啦啦少少野就發脾氣,跟住又要氹返佢
一開始當係情趣都還可以,耐左之後就愈黎愈過份
成日出街都要睇住佢眉頭眼額,成日驚住講錯野做錯野

女人當雞屌就得
佢嬲鳩又點？咪又係雞一隻
唔啱咪搵過個囉

你做唔到佢心目中既standard佢就會覺得你唔愛佢
所以就發脾氣要你氹 然後氹得唔岩心水又嬲 唔氹的話又覺得你唔愛佢 所以女人係好撚麻煩

有得氹就氹啦
佢都冇得氹嘅時候 仲辛苦

至於點氹 你都氹左咁耐
氹完先問返緊咩事 係咪都認咗錯先囉

而家最好搞清楚。弟日結咗婚仲要氹多啲

可能佢單純淨係想有人氹吓佢
又可能你真係做咗啲佢會唔開心嘅嘢
真係 氹咗先 一邊氹吓佢 慢慢引佢講咩事
到咗冇得氹就會後悔㗎啦

有得氹就氹啦
唔好失去先後悔點解當初唔認低威，其實認低威有幾難，佢又唔係真係好嬲，佢只係想你氹下佢，比佢知你在乎佢。
利申 已失去 後悔都無用

呢啲女十零廿歲你都仲會有精神去應付
三十歲打後都係咁就唔使恨

唔係點解會有人話怕同𡃁妹一齊

你重要佢就唔敢嫁喇
不停氹不如增值下自己

一巴車落去啦屌

建議分手，未結婚都咁閪，結咗婚更加變咗仇人咁

難聽講句 第時派帽比你都要罵你唔夠細心太遲發現

因為鮑魚賣過香腸 你唔要 大把人要

比支煙佢吸 等佢做吸煙的女人

唔岩咪分
女人以為自己大過天

就算之後氹到 或者佢開心返 每次約佢出街/講電話都提心吊膽

好驚激嬲佢 好驚唔知講咗咩又踩到佢條尾

我無唔認低威 但點解事事都要氹

點解唔可以成熟啲

軟又唔受 硬又唔受 想點

做人做到好似隻狗咁。你無尊嚴架咩。
條女鐘意你根本唔洗氹。唔鐘意你氹完都係派頂帽過你帶

教你點同佢講：嬲阿。冷靜一排先囉。我順便試下識過另一個。 你都試下啦。我唔想浪費你青春。

0仔就會爽快啲？

我冇嘢啊

佢就係成日都咁講

講得呢句姐係有野啦 唔講咩事又點氹喎

感建分唔氹大把人氹

氹開有條路。平時唔會成日氹。有事就唔好岀聲，靜到條女驚為止

訓練自己EQ

真係好大壓力 要當自己做緊pt bf咁
返工已經要帶面具 放左工想輕鬆下都唔得
反而自己一個做自己野仲自在
總結都係對方唔夠愛你 你唔夠好條件 佢先係話事果個

中出即飛

咁拍拖就係咁 感建分

ching 唔係咩都認錯先
又唔一定係有野錯先要氹

你係到講完好啦
佢可以成熟啲 但如果佢係你面前都好成熟
你就會想佢變番以前

佢就係慣咗日日要人無限氹嘅感覺
你咪試吓真心同佢傾吓呢個問題囉
我覺得感情係互相尊重就唔係單方面遷就
如果佢都係咁唔肯改咪睇吓你對佢剩返幾多愛囉
你一係好愛佢願意繼續忍一係爆煲分手

唔氹無得扑.

好撚煩，慘撚過湊細路仔

做男人做到咁有咩意思
你鍾意佢又點 對方根本都無珍惜你
搵過個真心鍾意自己嘅女仔好過

佢愛你同佢要你氹係兩件事喎

咪撚理佢 習慣左唔撚得咖

有感
原來準備咩送咩都係冇乜用 開心一個鐘
之後夾少條菜俾佢食就可以乜心情都冇晒咁自己發脾氣

鬼叫男人冇波冇閪咩

女朋友問算好
我個對象連女朋友都未係都要小心踩到佢條尾
講個電話都提心吊膽

依家就氹掂咗

但想同佢冷靜少少傾一啲問題嗰時 佢又發晒脾氣

直接屌鳩佢
發撚夠脾氣未？
你有脾氣我無嘅？
振夫綱啦

女人就係咁 氹完佢又再發過
唔知係咪EQ低成咁

你想我點答姐 不如你直接嬲啦